唔用PS甲既植潔鈴其實似William Hung

上PS甲似大埔Lulu

落甲呢：

成塊方包咁

大媽

所以PS幾咁邪惡

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

有無可能連佢哋嘅敵人都唔知咩樣呀

bang she！

自己P到唔記得晒啲樣

誠如游B話唔介意植小姐楂到游B咁既樣

楂—->整

條片一定係用大陸app相機拍

見到五官追唔切移動